一人一個死狗公名

Anson

屌爆你菊花

Jason

呢啲post真係好撚低質

低質人睇低質post